決定今晚著車仔波衫入場🔵🔵🔵

大聲d 邊隊係係英超冠軍呀😌

blue is the colour

true blue?

今日同同事傾呢個英超亞洲賽
佢話戲碼唔強咪又係識一兩隊
我話至少有前英超冠軍參與
我都未講完成句
佢已經回應我話利物浦下話 都冇咩特別姐
我都唔知好唔好同佢解釋落去

車路子係最勁

英超挑戰盃唔著車曼阿唔通著痢咩
英冠挑戰盃就可以著痢啦

又hey0

十卜

有咩好解釋
佢冇講錯到❗️

做得好

都係L字頭,不過分太細啦

屌你老母
我利是最勁的

是得香港豬先會咁做

港豬得罪你牙
奉公守法得罪你牙

著法卡奧去

希望樓主著切切波衫入場

阿仙奴

入場是撐車路士，告訴痢誰是英超冠軍

無錢買機票去星加坡？